不如規定中學生要學寫 Matlab 當 sba

可以寫好多 program 用

不如規定中學生要精通Java C++ Python 同R language先有資格畢業 ?
on99

垃圾matlab都講得出一睇就知你沒料沒經驗

痴撚線
香港d大學生都舞唔掂啦

大家唔好怪樓主啦
我當年同佢係同學
佢晚晚通宵J MATLAB
而家陽痿啦
你地開心啦

我未想陽痿住

主旨: 樓主覺得中學生考數日日J program 好 on9 ，想借寫 matlab 當 sba 一例諷刺中學生。

咁樣打出黎你睇明未？

碌落去睇主旨

冇用過 matlab 咪屈

成班真心膠，冇癮

it dog, don't bark

上面d留言巴打同樓主iq有段距離
算啦 樓主我明你講乜

梗係學excel重要啲
邊份工唔洗用excel
但偏偏學校唔教
個個返左工先學

要畫出腸了

點解你要識

全仔最近有無食少d老麥呀

琴晚先食完脆弱雞腿bell

你個肚腩

我最肥係大髀 第二先係肚月南

怕唔怕呢度有gay lo約你炮

用過matlab, 佢d function計數好方便, 岩晒讀science同engine既學生

除左用matlab用得多可能學壞手勢之外, 唔明點解大家咁睇唔起matlab

why

1.慢
2.要錢